Titleattribute: 

----

Source: 

----

Altattribute: 

----

Caption-wanted: false

----

Caption: 

----

Template: image

----

Description: Das Buch "Müll - Alles über die lästigste Sache der Welt", darunter sind Verpackungen und sonstige Abfälle zu sehen.